%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Isomorphismus}
\begin{flashcard}[5zftnnqx]{Isomorphismus}
	\begin{definition}[Isomorphismus]
		Die Abildung $\Phi$ ist ein Isomorphismus falls ein Homomorphismus $\Psi: G \longrightarrow H$ existiert, sodass
		\[
			\Phi \circ \Psi = Id_G \text{ und } \Psi \circ \Phi =  Id_H
		.\]

		Das ist "aquivalent zu: $\Phi$ ist ein bijektiver Homomorphismus.
	\end{definition}
\end{flashcard}
\end{zettel}
\end{document}
